有冇巴打試過去豐x trade in手提電腦？

咩規格…trade左幾多錢

分享下，

我acer i5佢開500蚊

但佢官網話i5有2300…

一問完價，頭也不回走了
豪畀狗都唔畀佢

佢應該係指第7 / 8 代嘅i5

我都係....

500蚊我留來當driver save片好過

佢又冇個價錢list.. 其實任佢up

260蚊

樓主想俾人羞辱吓？

應該係睇廠做價

我acer機...個sales check左我部機大約半個鐘之後同我講260蚊 acer機真係垃圾

acer機最平呀麻